好想搵佢點算

首先默念三次 佢 唔 鍾 意 我 先

然後退app

乖啦

早啲瞓 做下運動 分散注意力 好快就唔會記得佢㗎啦

我都係